「有圖」有網台搞緊選美，十個候選佳麗都幾好喎

呢班係咪酒店雞嚟架？

推

垃圾post 拉